{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_031272",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791197438295",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 통영시'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2021-06-15",
        "domain": "자연관광",
        "title": "대매물도"
    },
    "text": "売り物もは406km2の面積と5.5kmの海岸線を持っている。大、毎勿島、ソメムルド、灯台島で構成されている。大、毎勿島にはデハン村と当今村に約68世帯と120人余りの住民がいる。この地域は、慶尚南道記念物ゼロ指定された売り物がホオノキ群落地を含めている。売り物もは、統営で約27km離れており、将軍峰(210m)が最高点だ。主要魚種ではカレイ、タイがあり、金、ワカメ、貝類などが採取される。1810年頃に古城から移住した移民たちが定着し始め、現在は、芸術作品展示と探訪路、ヘプム路を整備して観光客を迎えている。売り物もはソメムルドと比較しても大きさと奇岩怪石、探訪路などで遜色ない。海釣りとスキンスキューバ体験、して抱くことはこの島の特徴だ。デハン村は小道に代表され、民宿や案内所、毎勿島に行く道がある。ヘプム長くに沿って将軍峰でソメムルドと灯台島、閑麗(ハンリョ)水道を見ることができる。デハン村には、毎勿島と一緒に、慶尚南道記念物であるタブノキもあり、住民たちは外出する前にここから由来している。",
    "QA": [
        {
            "question": "売り物もはどのような面積と海岸線を持っていますか？",
            "answer": "売り物もは406km2の面積と5.5kmの海岸線を持っています。"
        },
        {
            "question": "売り物もは何で構成されていますか？",
            "answer": "売り物もは大、毎勿島、ソメムルド、灯台島で構成されています。"
        },
        {
            "question": "デハン村と当今村には何くらいの住民がいますか？",
            "answer": "デハン村と当今村には約68世帯と120人余りの住民がいます。"
        },
        {
            "question": "売り物もには何が含まれていますか？",
            "answer": "売り物もには慶尚南道記念物ゼロ指定されたホオノキ群落地が含まれています。"
        },
        {
            "question": "売り物もの最高点は何メートルですか？",
            "answer": "売り物もの最高点は将軍峰で、210mです。"
        },
        {
            "question": "売り物もで採取される主要魚種は何ですか？",
            "answer": "売り物もで採取される主要魚種はカレイとタイです。"
        },
        {
            "question": "売り物もは何年頃に移民たちが定着し始めましたか？",
            "answer": "売り物もは1810年頃に移民たちが定着し始めました。"
        },
        {
            "question": "デハン村に整備されているものは何ですか？",
            "answer": "デハン村には芸術作品展示、探訪路、ヘプム路が整備されています。"
        },
        {
            "question": "売り物もでできる特徴的な体験は何ですか？",
            "answer": "売り物もでできる特徴的な体験は海釣りとスキンスキューバ体験です。"
        },
        {
            "question": "デハン村には何があり、どのような由来があるのですか？",
            "answer": "デハン村には慶尚南道記念物であるタブノキがあり、住民たちは外出する前にここから由来しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 380
    }
}